Fc 死者身份方法

見到今日又一單黑衫浮屍，仲有人貼出黎，話似邊個女仔，有D心酸，如果有人自稱懷疑係死者親人/朋友，然後去認領fc，咁得唔得？

三擺只有一個方法成功又贏盡民意